====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La majorité des bureaux nouveaux s ' est implantée dans Paris ou dans la proche banlieue ouest .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

